19歲青年由還押不准保釋到今日撤控兼贏堂費

元朗7.27有近30萬人上街示威，抗議白衣人無差別襲擊市民以及「警黑勾結」。當日有四名青年被指在Yoho Mall附近藏有氣槍及瑞士軍刀等物品，被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，首次提堂後更一度不獲准保釋遭還柙。案件今在粉嶺裁判法院再訊，控方突然申請撤銷其中一名19歲青年的控罪，坦言他與另外三人的指控沒有關聯，不過，控方仍然拒絕賠償訟費。辯方則指青年並不認識其他被告，當日只是在路上碰見他們，並商討如何離開現場。署理主任裁判官蘇文隆最終批准辯方的申請，下令控方支付訟費

另外，控方決定撤銷第四被告的控罪，但反對賠償訟費。控方指出，當時警方看見四人為伍，並於晚上10時多出現於案發現場，形迹可疑，遂上前截查四人。裁判官問控方，第四被告是否與另外三人的指控有關聯；控方答稱沒有，並承認沒有指控被告非法集結。

代表第四被告的律師文浩正表示，被告未有自招嫌疑的行為，警誡下已表明不認識其餘被告，亦不知道三人攜有控罪上列明的物件。案發當晚，第四被告看見三人經過，遂一起討論如何乘搭交通工具離去。至於原本控罪中指第四被告藏有萬用刀，文律師揚言此乃尋常物品。裁判官最終下令控方向第四被告賠償訟費，若雙方未能就金額達成共識，可於區域法院申請評定訟費。

第四被告獲中大取錄

本案於7月30日首度提堂，同樣由蘇官審理。蘇官當時揚言指控嚴重，四人攜有的工具可用作武器，客觀來看，他們在場出現目的「呼之欲出」，有理由推論若有人阻礙他們行事，他們或會使用身上器具襲擊阻擋者，故拒絕各人保釋申請，還押監房候訊。

至8月6日，四人向高等法院申請保釋，終獲批准。被指管有氣槍的朱俊愷須交出10萬元保釋金，其餘三人則獲准以兩萬元保釋，其間不可離港，每周三次向警署報到，並須遵守宵禁令。據了解，第四被告於當日大學聯招放榜中，獲排首志願的中文大學取錄。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

亂告

唔駛坐監？

律師費FAT FAT ，今次唔駛做義務啦。

應該告返轉頭 告班狗無理扣押 侵害人生自由

拉近三千人，但太多都係呢d鳩拉既case
天水圍個日一次過拉七十幾個街坊，一個都無告過

狗官乃係呼之欲出。

狗官, 你個名已入大數據,
今日唔知聽日事,
遲早告你反人類罪全球通緝!

關個裁判官咩事

明知黑警濫告, 判被告不準保釋, 惡意誣陷無辜者坐兩個月監!

終於有好啲嘅消息

無辜罰坐不准保釋嗰段時間點計

精神損失呢

白坐兩個月監

判佢不准保釋條友都幾仆街

告鳩返佢啦，痴撚線

同一個官黎

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

無啦啦還押點計！
告返班狗轉頭啦
做錯嘢搞撚錯晒仲想唔賠堂費

神又係佢
鬼又係佢

其實係咪真係可以告番轉頭?
有冇法律JJ講下 如果可以既話建議所有告唔入既都告番轉頭
濫補丫拿

濫捕可以告鳩佢地非法禁錮
可以係民事索償 都可以係刑事檢控

但係要證明到個拘捕係非法嘅
e.g. 無合理懷疑就拉人
呢方面有啲難搞
因為單純撤控/脫罪唔代表警察鳩拉

唔係法律JJ
但就算告羸左都係公帑埋單
班狗根本鳩拉完扣完就話撚知你

再係咁鳩拉又唔準備，又唔夠資料落去，原本真係當場斷正既，都好大機會告唔入

食屎狗無一隻可以放過

所以話高院已經染紅左一半，高院以下既法院已經全面染紅

有無得告佢精神受損，申請賠償

手足

其餘個三個手足變condom
haha

萬用刀無事？

推

仆街狗拉得就拉

香港有法治呢個笑話幾時先講厭？

狗官

告一哥要求賠償，唔好以為退左休就甩到身

好撚黑暗

推推推

告狗咪又係政府賠
d狗無後果

可以飲

有咩問題

關咩事，係控方諗極都諗唔到點告，撒控

可唔可以告返起訢同拉佢果個人？

歡迎加入中大
大家中大人 一定撐你

唔好學，他只係好彩
警誡後解釋唔認識其餘三人
標準回應係「我冇野講」，唔好增加任何罪成的機會，寧願損失訟費

都仲有三個義士未放，無野好開心

好波

三千人其實計唔計地區拉

當然計，但我唔知佢計唔計埋721個班白衫同藍絲啦

其實佢已經算公平公正

仲要冇埋學位 冇註冊入學 希望校方俾返佢讀 雖然完sem先嚟讀

恭喜手足！

我屌 原來同一個官黎
自膠

告到佢仆街啦

個狗官原來審案係斷尻估 乜撚野呼之欲出

咁唔通由得佢咩
依啲唔係錢既問題
多人告可以證明到啲狗唔係正式可靠既證人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

希望暴大可以俾佢讀

有刀係身就有理由佢用黎傷人
咩logic

Tui！
順問有無10.1 心口中槍學生消息？同元朗10.4 大腿中彈學生消息？

三千人點黎
咪就係多數9拉番黎
現場都唔止一次聽佢地要交數9拉啦

垃圾黑警

就係同一個官先搞笑
同上次判既調返轉咁

公帑就算鳩數，同元朗天橋，1萬億工程比跟本唔係錢黎，反正掉落咸水海

告到佢仆街含家剷

都唔知係咪明知告唔入
判佢唔準保釋
夾硬要佢坐兩個月
坐完而家咪撤控

Malicious prosecution呢？
好似係香港好少見

何式凝

果d全部唔會告得入 但無端端比佢扣左48 on99

咪撚再提條阻膠
屌，各位手足記得打仗風頭火勢唔撚好理on9 up乜春

蘇官

NEVER FORGIVE
NEVER FORGET

袋鼠法官

蘇官真係終極垃圾

藍底官都係官 但佢立場點都會影響佢最初嘅判斷
先入為主去幫手「止暴制亂」
有位入點都入咗你先 後尾證實冇罪咪大義凜然放人

助紂為虐 咪又係仆街官
佢敢大大聲屌返控方亂拉人又唔准保釋先算

控方係造唔到任何証據先局放

咁咪等於已經坐咗兩個月冤獄囉

唔係係佢地budget 扣架咩

就算over budget
都係公帑找
根本唔會影響每隻狗嘅薪酬

可以同手足一齊慶祝下

都係納稅人比錢 ?
亂捉人 唔停職都係未應該扣人工 ?

屌你老母咪又係用納稅人錢

告9返政府啦!!

痴線 無辜坐左兩個月

驚人權法先係咁
無人權法就慢慢白坐啦

真心 唔怪得個官唔批保釋 文件控方準備 開庭前 裁判官都未睇過文件 一開庭 係控方陳述下 如辯方冇多力而合理既理由 唔比保釋都好正常 係提堂 真係見唔到辯方律師有出力為無關被告爭取過

帶汽槍打war game唔得呀
槍街係咪成條街都犯法呀
有冇搵律師呀

屌你老母，告撚返佢啦，侵犯人權同自由，班狗係明玩野架啦，同佢玩到底

10萬保釋金

暴大真係唔係浪得虛名㗎喎

單憑猜度然後就可以「呼之欲出」被告罪行 唔講唔知以為係清朝啲官審案

中大幾乎清一色手足（唔計支那人）
代表中大歡迎你

應該要班狗自己出返訟費
咁佢哋就冇得無理拉